美國兩黨參議員反對解除華為禁令

兩黨參議員反對解除華為禁令

華盛頓 —
媒體報導說，美國兩黨重量級參議員表示，如果特朗普總統真的解除華為採購美國產品的禁令，就將嚴重影響美國改變中國不公正貿易行徑的能力。共和黨參議院魯比奧誓言，如果禁令解除，就通過立法重新恢復，讓總統無法否決。

特朗普29日在日本會晤習近平後表示，將在不危害國家安全的情況下允許美國公司向華為繼續供貨。消息立即引發部分美國參議員的關注。

美國《國會山報》（The Hill）網站報導，參議院民主黨領袖舒默（Charles Schumer）29日發推文說，“華為是我們能夠讓中國公平貿易的少數有效槓桿之一。如果特朗普總統像他似乎正在做的那樣退卻的話，將極大削弱我們改變中國不公平貿易行徑的能力”。

共和黨籍參議員魯比奧（Marco Rubio）29日發推文說，如果特朗普真的取消華為的禁令，他預計參議院會以絕對優勢的票數通過議案，恢復華為的禁令。他在推文中說，“如果特朗普總統議價出售了最近對華為實施的限制，那麼我們就必須通過立法來恢復那些限制措施”。魯比奧還說，“議案將以絕對多數票獲得通過，無法否決”。盧比奧在他的推文中說，“如果特朗普總統同意撤銷最近對華為實施的制裁，他將犯下大錯。”

國策

香港繼續被無視

前車之鑑

侵侵同國會接力 好似摔角咁tag team

其實呢一年美國好似都係成日用呢招對付中國
Trump扮演good cop然後成班議員扮演bad cop
嗱我做總統就已經做左野啦
不過你知啦我地呢民主國家唔係我話哂事嘛
今次應該都解除唔到架啦sor9ry
準備等睇美國又撚狗咁撚中國

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

Xi is my friend

侵：my fd. 幫到盡, 但國會唔比我做野,冇計

侵侵既朋友就係兩黨既敵人 所以侵侵話邊個係佢好朋友 就係兩黨既頭號敵人

在於撚習

侵仔：拿我已經俾哂面架啦，但係國會唔OK，SOR9RY

侵侵其實成個g20都撚鳩維尼
G20完即刻去北韓
返到美國又即刻暗串 某d國家唔想要民主

習 : 好難觸摸呀！

根本摸清楚維尼係小學生之後佢就放哂心撚狗